不分化不割𥱊

有乜想做就做 我地全力支持

槍口一致對外
反抗極權統治
還我自由香港

停止分化
勇武繼續勇武
連儂繼續連儂
反紅媒繼續反紅媒

但係記住 Be Water Be Safe

自推 別被帶風向

手足爬山 各自努力

推
唯一記住
小心自身安全

我地同中共唔同 就係每人可以有自主意見

抗爭不是一時 請支持到底

各有各做 佢先捉唔到路

安全先有能力繼續爬山

推